5日4夜東京>>箱根>>白川鄉>>東京之旅

自己一個去,大概一月頭左右
我google揾d路線全部都講得好複雜
我完全睇唔明
有冇人去過可以簡單咁講下其實係要點去
箱根主要想浸温泉同埋睇富士山
如果有混浴就更好 不過冇都唔緊要
白川鄉就唔使睇點燈,只係想去望下個堆屋仔
但見人地又話要預約又剩咁
係咪即係冇得去?
最後番東京買下野shopping行下街咁
未book酒店,好驚冇房

有冇人有路線建議
遲d可以開live

箱根有幾複雜，佢兜一個圈搭晒全部野咋

箱根都算睇得明,應該買張卷就搞掂晒
但白川鄉真係唔知發生乜野事
亂到睇唔明
我認我蠢

五日四夜
箱根去白川鄉？
你有冇睇過地圖？

主要都係交通問題
對個地方冇乜概念
好難憑空見人地話點點點就想像到搭咩車.又要換飛又剩咁

係呀
白川鄉唔係東京就名古屋去架啦
唔係咩

CHING 幾時白川鄉
我昇龍道去北陸有日都到

5日夠?

仲未plan呀
路都未揾到

搏老命咩

你試下打開個Google Map
睇下白川鄉喺邊，同東京隔幾遠先啦

day1
落機>>箱根
day2
箱根睇多陣>>白川鄉
day3
stay白川鄉>>東京
day4
東京
day5
番香港

咁樣玩唔玩得晒?
白川鄉或者箱根可以stay多日都得
東京唔留低都冇乜所謂

我有睇呀
好撚遠
但應該都去到?

主要係想去箱根同白川鄉依兩個地方
東京唔留低都冇所謂

去到，如果你想整蠱自己不妨試下

箱根還好
但白川鄉好遠，通常去名古屋先會去
你認真要去晒？

見你咁on9
認真答你
新宿搭高速巴士去到高山5個鐘
高山去白川鄉1-2個鐘

點解咁講

好簡單
你試下用google map search 下由箱根去白川鄉個路線

你自己再諗下啱唔啱

因為想兩個地方去晒所以買左東京

時間唔係問題
有明燈指路就得

一程成二萬yen
真定假

其實真係唔啱路囉 你自己睇吓資料先啦

咪答咗你囉

你咁樣同打開個google map去旅行有咩分別？

你唔好去埋北海道？

1.箱根唔係成日睇到富士山
2.箱根玩1日半好CHUR
3.東京玩5日4夜都得
4.箱根>白川鄉路程

真心，去北海道仲容易d
東京上函館都係四個幾鐘

其實都唔係唔得
你stay一晚高山囉

雖然人地係東京出發
但我估應該差唔多?

良心建議：唔好去白川鄉，改去河口湖
保證睇到富士山
白川鄉留番下次去名古屋屋先去啦

stay多晚ok呀
咁應該點行

咁去完箱根去北海道?

講埋你幾點機來回先

好想睇個堆屋仔

你係咪認真
我唔想做咗真心膠

三點落機到東京
7點機番香港

咁唔好去箱根

好認真

但我想睇富士山

笑到我gapgap聲

上星期去完河口湖嚟

不如五日 東京>紐約>上海

多數玩法係名古屋一晚，白川鄉日帰り，名古屋留多晚咁
你既玩法玩得唔盡興又趕打卡咁

我都想去依度

On9到開始懷疑樓主係假膠
你得5日時間，咁玩法有一半時間都係搭車
車費仲要唔平，除非你真係好鍾意搭車啦

三點落機到東京，應該係成田啦
去到箱根都起碼八點，成個箱根已經乜鳩都冇

第二日要由箱根去白川鄉
即係倒塔咁早要喺箱根走
到白川鄉應該夠鐘食晚飯

環遊世界

我想玩呀

咁你放棄白川鄉啦

真係想去

睇黎唯有咁

第一晚東京
第二日一朝早搭高速巴士上高山
當你7點最早班車
到高山應該1點
落車即轉巴士上白川鄉
應該3點左右到
行到5點搭返巴士返高山住一晚
然後晨早搭返高速巴士返新宿
之後再去箱根住一晚

走馬看花

唔好意思
出多咗幾次

為左打卡

3日咋喎

唔識嘛

地獄行程

其一啦

想睇富士山去河口湖咪算
又近東京

不如鹿兒島剷上稚內

東京住新宿啦
啲巴士喺晒嗰邊咁滯

河口湖唔係箱根?

睇黎真係要放棄白川鄉

戇鳩仔

但如果淨係東京同箱根玩5日好似太多

識玩梗係與那國去稚內再搭船去白俄羅斯搵俄妹

你去完仲覺得多先好講

睇你都係想5日去足至少5個地方打卡
買張全國新幹線pass
九州打到上北海道啦

因為東京有d景點去過,唔想再去多次
淺草雷門個d可以唔使去

講真打卡都係循例
主要係想睇景同浸温泉

根據乘換案內
如果剩係到札幌剩係搭車都仲可以一日之內到ge

我又冇話即日來回
我去長隆都係即日來回啫

南至北都唔洗一日,真心覺得樓豬可以上埋俄國

一月 7 號揸車落白川鄉住兩晚

河口湖有咁撚大
我再google望下先

車埋ok?

幫你睇過去白川鄉要搭五個鐘
下次去富山果邊先去喇

飛東京去富士山有兩邊
一係箱根山中湖
一係河口湖果邊

另外熱海伊豆都係唔錯選擇

叮噹隨意門幫到樓主

熱海依豆未聽過

咁當三日啦

凌晨三點到日本

真係想咪好似個blog咁，七點新幹線去金澤再去白川鄉，之後住名古屋。跟住個日係名古屋坐新幹線去小田原上箱根，住一晚，之後翻東京坐飛機

唔想係玩東京可以住金澤之後去白川鄉

又貴，坐車又用好多時間

晏晏3點呀

你睇左咁樣去d車費幾錢未
你真係覺得ok?

如果3萬yen內都接受到既
太多就算啦

未
不過算啦我放棄去白川鄉
淨係圍住個富士山玩算
有冇推介?

兩程新幹線已經近3萬yen，上JR East Search吓啦

我知衰啦

窮游

睇黎可以參考下

屌 樓主好撚正

屌假膠黎
唔好理佢啦

有冇d有雪既地方?

坐夜行巴士

個行程係做到，不過個trip會好辛苦

癲撚到

其實唔難
去埋沖繩拍夠時間

5日去呢d地方
Ching有隨意門

笑撚死 你搭車到一到個站再去下個地方啦～～影個站牌咪得

笑到停唔到

去輕井澤咪算囉

一月河口湖箱根都可能有

上年試過東京出發跟local tour兩日一夜團
第一日東京出發去高山，白川鄉，富山住一晚
第二朝一早去立山黑部，大概夜晚9點返到東京
好靚但好辛苦，真係唔會再試

5日4夜箱根白川鄉 日本唔係好似香港咁細1日內想去邊就去邊 如果唔留東京市內可以箱根+河口湖+富士急都好夠,要去熱海/伊東/輕井潭請多2-3日

其實5日唔玩東京既話，係可以做到，不過一定要join tour，否則你計等巴士真係打完卡就走得
不過車費咁貴我就寧願拎筆錢住多幾日溫泉旅館啦

其實你係咪kai架 東京去白川鄉

好貴

兩日一夜係癲d

咁到時望下先

原來依家仲有人講kai

做乜9
唔通我真係走去check清楚個時間先俾樓主睇咩

你上面都係講緊兩日一夜喎

樓主假膠

屌

圍住富士山玩個圈算

一條友去富士急會唔會太毒

5日夠你搭車

搭晒佢

你去趕車定去旅行?

一月我都去東京再落箱根一泊二食，冇諗過會去白川鄉

無話唔得架
你朝早去築地 午餐去黑門 夜晚去中洲屋台 都得架

睇過每程都係大約3個半鐘
朝早4點幾築地食壽司大
9-10點己經可以到 黑門
3-4點己經可以到中洲屋台
仲夠時間可以番東京食宵夜

你老母臭閪好心咪覆個傻閪樓主啦
睇到佢講野都聞到浸on9徐

呢個反而易過去白川鄉, 因為有新幹線

點解個個都話我假膠

點解你唔睇下地圖呢

我有睇呀

有無諗住淘道隨意門返黎用

白川鄉住兩晚？？ 係咪咁值得留咁耐呀？

利申 去過

無點燈其實唔洗住都得喇

我去時無點燈，其實打個圈就閃，要就巴士時間

利申 有買昇龍道巴士套票

全post 最好笑係呢個行程
再見到咩下晝三點到成田
啫係一到埗就出東京轉車入箱根
去到夜一夜，乜都閂晒就check in住宿
第二朝要去白川鄉就要一早趕搭車，所謂睇一睇可能係睇一睇日頭嘅箱根車站

唔好講笑,話唔埋以後既去旅行趨勢就係咁,以最多打卡點為優,幾十年前都無人去四國沖繩而家咪大把人去

我乜都唔識

其實你之前有冇去過日本自遊行

好似唔係太熟點樣PLAN 行程

去過一次
但plan行程黎講就真係唔太熟

樓豬咁既款去做下智力測試好過啦😂😂😂

東京留兩日都嫌多啦
除非你帶埋條女要shopping

去吉原戰兩日

哪有女

算喇 各位巴打講咁多都係嘥鳩氣
樓豬肯定係覺得日本好細一日可以去哂成個日本果啲撚樣黎

不如加埋去稚內

住邊間？

諗下都覺得型

樓主算係咁架啦 無話要去埋大阪

樓主真係唔熟日本交通同地理

17號出發
7日6夜 我都只敢去一日來回輕井澤然後河口湖最後靜岡走，都覺得有d密、白川鄉你下次再去啦

條傻西諗住去咪由佢囉
唔知不是問題 提哂仲要去
真係哂錢加哂精神時間
樓主記得去 要出游記
我一定等睇表演😂
我諗全部相都係影下架巴士同休息站d廁所

點解咁ON9仲有咁多人肯答佢

淨係見到個標題都已經笑左出黎

有話仲要去咩?

咪鬼去白川鄉，去河口湖附近嘅西湖いやしの里根場 ，一樣有合掌屋

仲有天氣，日本冬天日照短早天黑，6-7pm 好多鄉下地方鋪頭已經閂門，如果太遲起身去唔到幾多地方

我而家人在四國，5點已經天黑，渣左3個鐘車去左松山，好多地方閂晒門😞

如果想去白川鄉就大阪/名古屋落機啦。
如果真係要東京去 就join 1day tour最好

主要係想睇個景